［不合作運動]其實點解仲未有人罷買莎莎？

之前自由行落黎個陣就賺到笑
而家起碼無左7成生意都算抵死
見大家咁落力罷買 想提議下大家將莎莎列入埋罷買商店之一

事實上 莎莎都係一間藍到極既舖頭
而家入面做個啲全部都係新移民 上至區域經理 下至倉務都藍到一個點

有幾張圖係之前有個巴打開既post cap低

推

緊急! 推到上報! 要HA 交代!! HAIT 高層圖隱瞞遭黑客入侵事件, 7百萬港人資料恐洩漏

(突發)爆眼女義士事件，HA secrets爆料警犬搵左兩個藍屍醫生做顧問準備作故仔

我去咗聯合國人權理事會 發現婦協公然派fake news！！！

新屋嶺全部義士已認罪 ！用幾十個手足條命換呢個核彈返黎！！！！！！！

美麗傳成

微信見到 香港就唔表態
係大陸繼續奶共

入面個Stella lee平時大量發表無腦言論，超級撐警。我唔會同你講，旺角所有舖，屯門，元朗既舖都係佢管，入面既主管全部深藍，再難聽既說話都有。一邊扮中立賺香港人錢，一邊係人背後鬧人，大家仲幫襯佢，我真係笑咗出嚟。

你地知嘛，當你地係莎莎買口罩時，佢地已經鬧緊你地仆街仔，廢青啊？入面結咗婚啲主管幾多個係嫁黑警啊！

點解莎莎咁多人走？頂唔順啲恃強凌弱，蝦蝦霸霸既黑警主管囉！

仲有，除咗罷買之外，大家知道呢間紅底公司最怕咩？麻煩的local客，100%跪低，再大件事啲，你地可以見埋stella lee添，只要你地投訴

大家要識做

轉發

Sa2姓盧個高層、睇旺角尖沙咀同屯門姓李同姓方的OM 都係超級深藍絲
基本上遊客區d主管日日都係度屌黃絲
鬧佢地暴徒搞事

姓方個經理話美心嘅包好好食
係fb話日日都要支持美心
成班都撐禁蒙面法
但而家知驚啦
話要做番好香港人本地客生意 (7成生意都係靠大陸人，而家無哂

寫字樓盧生除左藍之外
重亂攪男女關係同出賣以前公司(萬0)
聽講係牛奶Co個時就派帽派到人地老公上公司嘈
佢入到Sa2就將以前舊公司萬0嘅商業機密係公司傳通街
再送埋自己條女入市場部近水樓台

其實sa2好多牌子既單都cut左
可能唔夠資金
跟住呢排又凍結人手
經理級以上要放no pay leave ，每月2日，月頭要填好交form

Btw
Nxxson Lo
Stxxa Lee
Ixy Fong
同其他我唔開名的藍絲經理同主管
趕撚走咁多人材

第時sa2執笠
唔知你地可以做咩工呢
而家好諗定啦 撐唔到幾個月

佢地最驚有人投訴上旅發局
千祈唔好咁做

點解？

Push

唔係無，因為罷果啲真係無去，你唔知

唔止謝sir，連er er er sir都……

Gloria個囡就黎去外國讀書